\documentclass[a4paper,12pt,titlepage,twoside]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\newcommand{\Language}{CZ}
%varianty {EN} english
%         {CZ} czech
\newcommand{\Thesis}{B}
%varianty {B} bakalářská práce
%         {M} diplomová práce
%         {D} dizertační práce
\newcommand{\Faculty}{Fakulta elektrotechnická}
\newcommand{\Department}{Kybernetika a robotika}
\newcommand{\Author}{Jan Trejbal}
\newcommand{\Title}{Lokalizace osob v budově s využitím bezdrátové technologie}
\newcommand{\Date}{Květen 2015}
\newcommand{\Supervisor}{Ing. Karel Košnar, Ph.D.}

%% definice pouziteho vzoru %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{src/doc_head}

%% PROSTOR PRO IMPORT UZIVATELSKYCH BALICKU %%%%%%%%%%%%%
%\usepackage[]{}
\usepackage{pdfpages}
% odkazy
\usepackage{url}
\usepackage{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathtools}

% vícesloupcové tabulky
\usepackage{multirow}

% vnořené popisky obrázků
\usepackage{subcaption}

% automatická konverze EPS 
\usepackage{graphicx} 
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{comment} 

\usepackage{mcode}%matlab for latex http://www.mathworks.com/matlabcentral/fileexchange/8015-m-code-latex-package
\usepackage{glossaries}
\input{glossaries.tex}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
%% uvodni stranka %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\TitlePage

%% stranka s naskenovanym zadanim prace %%%%%%%%%%%%%%%%%
\thispagestyle{empty}
\begin{textblock*}{\paperwidth}(0mm,0mm)
	\includepdf[pages={1}]{fig/zadaniTrejbalJan.pdf}
%   \noindent\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{fig/zadani.jpg}
\end{textblock*}
\mbox{}
\newpage

\pagestyle{pagestyle_blue_rule}
\newgeometry{ left=4.7cm,right=3.0cm,top=3cm,bottom=4cm, twoside=false}

\pagenumbering{roman}
%% prohlaseni,podekovani,abstrakt %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	\newpage
	\input{src/prohlaseni}
	\newpage
	\input{src/podekovani}
	\newpage
	\input{src/abstrakt}
%% obsah %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	\newpage
	\tableofcontents
%	\newpage
%	\printglossary[style=long]

%% seznam obrazku a tabulek %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%	
	\newpage
	\listoffigures
%	\newpage
%	\listoftables
%	\newpage
%	\listoflistings
\restoregeometry
\clearpage

\pagestyle{pagestyle_text}
\pagenumbering{arabic}
%% VLASTNI PRACE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\input{src/lip}
\input{content.tex}
%\clearpage
%\input{src/lip}

%% literatura %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\clearpage
\part*{\refname}
\renewcommand{\refname}{}
\vspace{-2cm}
\bibliography{mt}
\bibliographystyle{unsrt}

%% obsah CD %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\clearpage
\thispagestyle{empty}
\input{src/obsah_CD.tex}

\end{document}

